有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（28）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

因為大家都係粉絲團嘅一分子 希望大家可以用 5-10 分鐘嘅時間填咗下面嘅google form 等我地可以 post 上 IG 同皇上嘅其他 fans 分享吓你鍾意皇上嘅原因同最鍾意嘅一句歌詞

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

百年樹木mv 絕密解碼

張敬軒入紙紅館 準備2019 下半年同樂團開show

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

又就到頒獎禮嘅季節

Yahoo Asia Buzz Awards 2018 而家起正式接受投票啦
希望大家可以每日都去下面條link 投我地嘅皇上一票啦 記住係每日呀 一部電話每日可以投一次票㗎

仲有希望大家去埋谷撐音樂大獎2018 投埋軒叔

投票項目：百年樹木、缺、天才兒童 1985 、潛水、黃色大門

最後仲有2018 勁歌金曲優秀選第二回
快啲download big big fun 投皇上一票啦

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

Lm

我係笑笑

留名 SOR 1001左

你又話訓覺

訓唔返

你叫吸吸

hello大家

係咁睇電話梗係啦

lm 我乖乖等大橋子po晒先回

7. 公廁狗

係囉下次手下留情俾我post 曬先啦大家

好

haloooooo

新POST留名

我打錯哂d字 太緊張

繼續扮工

精簡咗

你唔係叫千千啦

我繼續等皇上

又話做功課？

仆街俾人放飛機

邊個

details

你叫我唔好做嘅

一個喺度識嘅菲律賓人 本身約佢大約7點食飯 而家8點佢都未覆我 唔知係咪ot

諗住你唔聽我話㗎嘛

我喺街坐咗成個鐘

唔可以打比佢?

咁似我等我家姐化完妝出黎都兩個鐘

怕佢忙緊 佢平時返工幾忙

等我懲罰佢

我化三個鐘

咁我狠狠懲罰你

但幾忙都好 明知約左人都要出句聲到唔到呀 唔打電話比個MESSAGE 都得掛

我個半

等咗咁耐 打個電話問下佢啦

唔化直接出

我都係

咁好

一個鐘前wtsapp咗佢而家都未睇 佢平時好好人嘅 應該真係太忙

你化我就驚

Real

都唔算快閃啦

其實我好少化 出街都未必次次化

咁先真

我太假了

唔出直接化

nonono 女仔想扮靚係正常

好過厚粉上陣嘅人

白褲

我都鍾意

要出呀 要著白褲仔

其實我成日好驚自己會重手左

自己順眼就得啦

你地想約幾時

又抽水

可以噴返d spray減低粉感

笑死

12月定11月先？

專家 教me

到底係軒叔高定Kay矮

12月 等講笑返左黎先?

聖誕聚會唔會約11月掛 同埋我12月中先返

應該墊咗野啦

有冇日子? 12月邊日

175喎 我就唔知佢墊咗幾多

唔講大話

咁應該Kay得160/160都冇(佢著左有根既鞋)
我信軒叔冇墊

Kay咁矮㗎咩

高龍仔成吋？

google左 係得160

但著咗高踭鞋都矮軒叔一個頭嘅

咁又冇 條肥龍好高

可能報假數 但150就一定有, 160就唔知啦

睇唔親 好似好矮咁

出*

咩係肥龍

同許廷鏗差唔多高囉

唔知軒叔今日會唔會開live 呢

流巴

千千

做乜春幫我留名

咁你去唔去丫

腳膠

連你都變成咁

怕羞仔啦

我利申左幾次係腳膠啦

唔洗怕 已幫你加左名

Del左個名去先

quote]

見係你就算啦

我都腳膠

多謝流巴開恩

你唔得

點解

閣下唔通靚仔過毒步 所以唔敢出黎？

好難靚仔得過佢
其實毒步巴都唔差

齊來抽水

其實佢地下站去咩大學
我有啲想仆過去睇

教大

頂
我喺港島喎，好似飛唔切過去

應該黎唔切啦 睇直播啦

依個po推得好快

喵b
邊度有直播

一齊傾呀

下一站係中大
最後先係教大

一日去幾間？

見有讀syu朋友勁近距離

屌 miss咗呀

903 fb有live可以睇

今日個活動之前有冇講過有 皇上嚟嗰陣上緊堂 仲要有kay kay 好sad

Thanks 喵b
錫晒你

大學生有得攬軒有得selfie 好幸福啊

軒B有好多event

我愛軒叔 拎咗簽名

你人生勝利組tim啦

要做人生贏家啦你

點解我唔喺香港

我都想要呀
唔知我幾時先拎到

望了你很久 但我從未開口

我真係好敢週圍同人講嘢

大家好，收工鳥

公海做咩唔黎

hi馬馬子

點解軒要12點先po有活動

我要預備受傷的勇氣

咁多靚仔靚女

演唱會好難買飛，上次都係幫襯黃牛先入到場

我都係，殺啲黃牛價

下次唔可以買黃牛啊！

我降兩度係買黃牛

幫我測埋點解A0

學霸c都去

軒叔話下年去教大開音樂會

幫我測下下年有無份升職 plz

因為你唔出席gathering

真係㗎
好遠

啱啱佢地巡到去教大，軒叔攞完獎之後講㗎
佢話唔會走數
但問題係我都唔係讀教大，係咪無得入場睇

搞錯呀 可能我遲啲加名上去呢

喂頂佢個肺
點解個假嘅張敬軒fb acct又add多我一次
佢煩夠未

我自己手機有個draft list, 一直都冇del你名啊

唔小心笑左出聲

佢第一次add我果個acct我block q咗佢㗎啦
而家又開多個新acct
妖 好煩
燥底咗

我到最後先

快d report佢

Reported and blocked

握到手 同影到張好朦嘅相
但已經夠我返去努力讀書

更新下先

可唔可以分享下

射射喵b

千千
幫手推

第一個鍾意張敬軒嘅原因post出左啦

係你啦緊閉絲

竟然我係第一個POST

好靚 其實我都想學

個樣好神話feel好靚

你kai 唔kai 心先

啡 LI KAI 心

學丫 其實唔難㗎

價格都好神話

去邊道學?

咁陰功 不過值得嘅 咁靚

笑咗 但係係真係靚嘅

我都冇諗過我會咁早出現

Bro 我地既歌詞一樣

塔羅中心

唔捨得用住

要飢饉

見到佢工聯會有堂

唔用就咁擺埋一邊仲慘 小心啲用 用多啲 發揮下佢嘅神話價值

工聯會上完初班一直讀上去就會去中心上堂
最後要考試

千千考左試?

我會拎岀黎欣賞下佢嘅美貌

考左 已經學成啦

我之前上網睇好多都好靚

哇 學左幾耐?

開頭買最basic果款就ok, 上到進階就可以簡自己鐘意/有感覺既牌用

勁！

4-5個月左右
不過我都有keep住報其他班上 闔於直覺果d

好PRO

唔勁 要多d練習先得

有興趣就報黎學下 唔會後悔

好犀利 塔羅大師

有無人同我一樣搭的士直EdU

只係小薯炸 仲要多加修練

要遲D 先

可以加埋歌名

塔羅會唔會有唔同level要考上去？
定係學成咗就得？

有寫呀 係第三行

有

橋橋你好熱血

我學果度塔羅中心最top就讀到証書課程 之後就考試
如果要讀上去都有既(唔太清楚 ) 我諗應該就係要跟外國果d網上課程/直接跟師傅
不過最重要都係多d同人read牌做練習
你會係每次read牌既過程之中有唔同既得著

聽你咁講完更想學

因為知聖誕跨年叱咤冇得睇所以今日爭取時間

快d報啦

你搞到我好想知道塔羅占卜到底係乜原理
然後我走咗去wikipedia睇

阿橋！ 我見到你今日影軒叔張相上咗ig

咁你有冇見過男仔學？

直覺同潛意識

有 我果班有一個

邊張邊張

有疑難要解答果位人士要靠直覺同潛意識去抽牌
然後你就要幫佢解讀啲牌係咩意思

係咪咁樣

Sorry 我問埋啲低能問題

ig見勁多學生都同軒叔合照 好似排隊影咁 好幸福

無錯 塔羅師只係負責傳遞牌面訊息

阿橋要繼續努力影多啲相

支持

連登組團學塔羅

阿橋！ 靠晒你

後援ig真係搞得好高質 要高度表揚

你地有冇咩提議可以再令佢高質啲㗎
不如我地一齊都傾吓

其實我幾buy 大家ahare點解鍾意軒叔呢件事

想比你占下

我期待緊下次嘅示愛歌詞post

係！係一個比大家交流嘅平台 好似分享緊大家嘅故事咁 好鍾意睇呢啲

John

其實係想多啲你地嘅元素
咁就可以同其他ig page 有分別

John x2

一個人性化 有感情嘅fan page
fans血淚💩

好有諗頭，俾你叻你地

搞得好好呀 唔係淨係share軒叔活動同repost咁簡單 仲多左我地參與咁 辛苦晒你地 你地好勁

認同 好高質 個page 覺得好warm
多謝一班admin 辛苦曬

我哋兩個有皇上加持要俾心雞

譚譚

成個post嘅人都要讀書！
唔溫書就#打你吖！

但我真係好想問點解八大..
樹仁、公大會replace咗城大、嶺南

好似話有邀請城大但係城大冇理到

橙..會唔會俾學生不相任動議

因為聽講城大覺得呢件事太商業化拒絕咗

梁文禮IG

我呢⋯⋯瞓唔著

點解啊

因為今日收到兩個消息
1. 我個好朋友話我知佢因爲轉工關係，所以做body check，結果發現個肺有陰影
2. 公司某上司放風俾我話我知，我有機會下個月升職

心情好複雜

好矛盾....祝同事吉人天相

兩樣都唔好去諗 瞓咗先
聽日嘅嘢再聽日解決 你咁樣一直諗都冇幫助
都係要休息㗎 試下放低咗先

隨遇而安 自會有安排㗎喇 加油啊

佢兩個仲要同一時間通知我
一個打電話俾我，一個whatsapp我
過咗幾個鐘後我都仲未消化到呢兩件事

我其實喺張床度碌咗一個鐘都瞓唔到
好啦，我而家試下再去瞓啦
早抖

人生 早啲訓覺聽日再消化啦

多謝女孩子
你都早啲休息

好 瞓唔到再上黎吹水啦

軒軒你都唔好咁夜瞓呀

我明你種心情 十五十六咁
我覺得1 係提醒緊你地去珍惜多啲身邊嘅人 無論touchwood 出到嚟有冇事都好 對你或者對你好朋友嚟講都係好重要嘅一課
2 嘅話咁係自己努力得返嚟嘅成果 證明努力係有回報

有時好多嘢都唔到我地去決定 只係聽天由命 雖然好似好殘酷但同時都好現實 我地好多時都控制唔到

依家訓依家訓 大家早抖

加油巴打 唔好打定輸數

記得之前老豆突然唔舒服入院
照x光 個醫生又係話有黑影
個時真係嚇到鼻哥無肉
不過後尾見醫生 醫生話係腸既陰影🤦🏻‍♂️

認同 有時真係好無力咁
好多野就好似命運咁一早安排好曬
亦都唔係可以係我地控制之內
人生有太多無奈

所以要活在當下 珍惜身邊既人

深夜po首找數 雖然得幾句要唱但真係好難捉

早晨
好好聽

癡線高質到
可唔可以點埋石徑

有求必應點歌post

多謝阿橋，爭啲打咗多謝阿嬌
人生真係好多矛盾
對於朋友，我只可以喺佢失控咁打嚟嘅時候，冷靜咁幫佢分析有咩要快啲做，同埋安慰下佢咁
對於工作，盡力而為啦

呢兩件事最終結果係點我都控制唔到

早呀大家

軒女
我都同個fd講，驗身照肺都係用x ray，照得唔清，繼續擔心都解決唔到件事，叫佢今日請病假兼安排做個CT scan望清楚咩事
同埋好彩佢想轉工去驗身咋，如果唔係唔知幾時先發現，早發現早處理無論如何都係好事

緊閉

王子早晨
我咁睇啦, 有陰影都未必一定係壞事黎既, 向好果方面諗可能只係照得唔清楚 思想係有力量, 你愈係向負面諗件事就一定會係bad ending嫁
另外要恭喜你準備升職 記住唔好比太大壓力自己, 做唔黎一定要出聲同同事/上司講 我相信呢件喜事都會帶動到你朋友身體健康
幫你注入滿滿既正能量 (丫啊啊啊!!!)

加油 希望你好朋友冇事
恭喜你升職

想聽你開演唱會

Morning，打個卡先
軒叔好叻仔，拎晒叱咤全部校園獎

好似反而你炒炒地車

爽撚死 由10點訓到9點

公海

咩事呀千千bb

想gathering

個咩聖誕 ?

有無咁想見到我

2點瞓到9點 不過自醒就晒

想同你做朋友

妖唔知點解次次見到你都會諗起軒b

好呀

幾多號呀 未firm?

早呀

抽3個鐘出黎為大家live

王子 有我哋呀
橋橋講得好啱
希望你朋友只係虛驚一場 而你成升職成真

未firm啊 等講笑巴返到再定日期

依個提意唔錯

唔係你諗住軒B咁入嚟㗎咩

係邊live?

係你啲合照同簽名啦

是但開個youtube acc

details?

佢琴日成功同軒b合照

不過軒b係車入面 佢係車外面
隔住塊玻璃 軒b擺晒表情咁影

四小時，你好快都會夢見軒軒
然後真人見軒軒！

係呢個表情

原來就係佢 我有見到個post

咁大陣仗

提子

大家咁快就起晒底

我其實唔知係邊張

軒叔係車入面果張

高抬貴手 唔好爆我出嚟唔該

我琴晚睇左呢個post好多次 好grape

見過

好撚叻咩 係咪得你見過

見埋原⋯⋯

more more

大家一齊都有得聽就要比LINK直播架啦

用twitch果d?

請問一下大家覺得張敬軒邊隻大碟整體最正
求大家推介比小弟一起交流一下，謝謝
（不計精選輯）

我毒絲邊會敢咁做

唔洗出樣 出把聲就得

最多歌就《是時候》
歌正就《Vibes》、《Felix》

呢個聽出耳油

Love & living
溺愛 披星戴月 單打獨鬥 無名指的光環 未來的回憶 其他都唔錯
No eleven
春秋 襯 攝氏零度 隔夜茶 怎麼可

Urban Emotions
1.他的故事
2.願望樹上
3.櫻花樹下
4.隱形人
5.狐
6.夜宴
7.酩酊天使
8.鬧鬼愛情
9.不吐不快
10.雪花抄
11.Deja vu
12.Hate That I Love You [粵語]- Rihanna & 張敬軒
13.Hate That I Love You [國語]- Rihanna & 張敬軒
14.吻得太逼真 [國語]

唔知點整

Love & living
失戀有獎

成首都係要我和音仲要入啲位勁難捉

唱K可能會易d 有得睇入位

你點對得住我緊閉b

佢一定高大靚仔溝死仔啦

邊個黎

我sp

痴線 好好聽啊
緊閉b把聲真係好清好靚
你把聲都好溫柔
如果可以聽你地live就好

雖然之前一向有聽開軒叔但《Love & Living》真係令我完美落坑

本身呢首唔熟 你講我先去聽熟佢咋

咁多SP

佢明顯就係嚟曬命㗎啦

得佢一個 好專一

又自爆

邊有呢

召喚講笑巴 快d睇清楚公海真面目!
公海(濫交)

唔該你醒少少
曬命曬到自爆我都係不了

差d想like左為時個post

我自己最鍾意no eleven 同urban emotions

講笑巴笑我濫交係一百步笑五十步啦

唔洗啦

高抬貴手

次次都諗到唔同既方法自爆
一次比一次新穎

唔會爆你出黎 放心放心

創意無限fun

多謝軒軒絲 我盡咗力

謝謝你

業餘嚟講已經好好啦

我放棄咗佢了 靜係要你

繼續唱多啲

快啲出席我地聖誕聚聽live

我聖誕好似得兩日假咋

跟住軒b黎唱去練ma
甩beat x99

因住成口毛啦你

你唔係幫我奶走晒啦咩

佢啲毛咁茂盛 幾日生返齊啦

就你

咁多野講你試吓

有d咁既事

無緊閉b

不過我摺緊libra

我都想有把感覺清晰嘅聲

大驚小怪

要聽下先知

呢排把聲好沙

等你把聲好返唱比我地聽

表演下五音不全

佢歡唱有放

我唔信！快啲好返俾我地聽

琴日無聊錄咗次跟住自己笑完del鬼咗 成日都覺得如果無啦啦哼歌又唔覺得好大問題 但一錄音就會好尷尬覺得好難聽

quiz完試下

唱boy & girls?

因為緊張 同埋你哼歌唔使跟音樂 係會自然好多 試吓清唱

幾時完

清唱錄音好似仲尷尬 一錄音一聽返就覺得好唔知點咁

自己聽自己唱係咁㗎 我都覺得自己唔好聽

係啊自己聽自己更加奇怪

當聽緊人地唱就會易接受啲

星期四 即係星期五玩
做咩對我咁八卦

唔信 留名待聽

我聽返自己都會覺得奇怪

咁慘

我都覺

摺4個鐘夠唔夠

算啦都無咩節目

所以要俾我地聽先知

我地約你

我都冇

返屋企瞓

咩係4個鐘

呢到有譚仔b同塵b幫你評

咪240分鐘

屌

點解係4個鐘呀我問

到底軒叔有幾多歌係翻唱

前排先知下次愛你唔係佢嘅歌

大量高質翻唱

個重點係有啲差唔多search唔返原唱 一彈出嚟就係張敬軒

詳情留意#2

我聽返自己都係

點解呢

我愛軒軒哥哥

我都愛

你冇俾我聽過

自製節目

塵巴聖誕出唔出？

咁公開既性暗示

星矢可否不要老#

眼藥水三千

好耐冇見

你好

性明示

午安

早晨

hi緊閉絲 啱啱聽左你首手望

hi流巴 唔知點解一見到你就會想唱k

hi千千 成日都見到你

嘿嘿

係呀 我要keep住推post

好溫馨

放lunch?

tell me where did you go

這麼多全差不多

心聲都不可細數

2點幾3點先放lunch我諗我應該餓死左
咁啱得閒上下水姐

下午茶時段都係兩點之後

幾時

oh tell me baby where did you hide

係呀啱啱都食唔飽 轉頭去買啲嘢黎食先

啱啱食咗咩

而家已經喺度放聲唱緊了 真係忍唔住
雖然冇得去k房攞住支咪 但係而家自己嗌下唱下都係好的

杯麵 勁細個 食完都唔覺得飽

我成日都會口up up

我都係 聽住歌行行下路自己會口up up 少人嘅時候會細細聲唱 好驚啲人以為我痴線

海仔

我屋企人已經當咗我係痴線佬

好好聽
以後要咁叫我

音樂會

same here

呢個都期待 不過都係買到飛先算啦

集氣集氣

海狗

以後喺街見到啲人口up up就好有可能係連登巴絲黎

啱啱我都諗到

呢個好

勿相認呀大家

啱呀 希望買到 買到就真係要多謝大家多謝香港多謝連登

你係叫我海b架

啱呀等陣認錯咗就核突

海狗b得唔得

我都會

海狗丸

海bb就得

花生

公(海狗b)

唔愛你了

sorry 公海(bb)

咁先係架ma千千bb

依度得返我同你

就算成個post都係人
我地都有屬於兩人既小世界

塵巴抵錫

英雄所見樂彤
千千真好

曾樂彤

咁要樂瞳

再走呢到無人
快啲過哂黎比塵巴J

咪on9

負皮我比既

下面嗰兩張

好正，睇片cap落來，軒叔無啦啦行埋來

魂魄唔齊好好睇
不過細個睇嗰陣好驚

諗起1874

諗起佢有個節目叫做1872陳奕迅

留名

首1874都好啱配落去

1872遊花園

即刻有聲 陳奕迅真係好有時代感

仍然沒有 遇到

情人約寂寥地出生在1874
好不好棲息在快樂園地

即刻

早晨
好似好耐無入黎

如果真係成立 我要加入歌迷會

拉到最尾，軒叔話2019年佢想重新整合自己嘅歌迷會呀

我都入硬

其實軒叔知唔知自己個歌迷會啲歌迷質素咁低，難聽講句歌迷會個班啊蟬真係影衰軒叔

唔知呢 不過咁多人一定會有幾個性格無咁好嘅人
唔理啦 大家做好自己唔好搞事 乖乖地做返歌迷支持佢就好

互勉

難聽啲講通常都係啲中年女士嘅粉絲搞到咁
咁當然佢地有自已支持軒叔嘅一套 但真係好難睇

一齊做個有品歌迷

人地點做事我地理唔到 每個人處事方式都唔同我地無需要批評人嘅我覺得
最緊要係我地自己追星做好本分
做個有禮貌嘅粉絲 之後嘅事就交返俾佢地搞啦

佢地成日比人咁講我不予置評啦 可能真係有問題 所以更加提醒我地唔好咁 當係反面例子啦 大家嘅出發點都係支持張敬軒 我地自己知道唔可以咁就ok

你miss咗今日好多嘢

我諗皇上都會想粉絲之間互相尊重嘅
所以希望大家都唔好批評人地其他group 其他fansclub 嘅處事方式 我地做返好本分就得啦
人地嘅事我地都唔理得咁多

Agree
做好自己+互相尊重

對唔住 無帶惡意中傷其他粉絲 只係個人見解 我可能語氣重咗 sorry

G持！

一入黎就比人曬無計

做好自己咪得 唔好做啲打尖 阻住後面嘅人睇show嘅行為就得
「為甚麼看見你弟兄眼中有剌，卻不想自己眼中有樑木呢？」

好迷人

我今日先晒完相 又要再晒

唔得咁架你

我一直都係好有品既歌迷

佢啲魚尾紋好似向緊我微笑咁

玉子牛堡走牛

笑咩

乖唔好嬲

你知道嗎

食少啲牛對環境好

我是憤怒

我都dl左

大家早晨

早晨早晨

Pish

早早 要投票！

早

早上好

早 帶著bra

早 女孩子

此post已死

唉 我盡力緊架喇

唔會既

Yahoo 投軒叔呀

仲有boyz

冇死呀冇死呀 有我喺度唔會俾佢死
早晨大家

大家都返工返學

叫佢唔好再曬命啦

衝呀

唔可以掛住軒叔㗎咩

我好想打你呀

入親黎都比人曬

你已經比我好好多
我都未同佢合照過啊

我都未試過

我都冇同佢影過相呀

返嚟救post!

早晨咁多位

我嘅興趣係唱歌

而家喺澳洲

12月中就返香港啦

快啲約我啦

咁而家唱返首

你仲唔訓覺嘅？咁多野講

唔想訓住

聽日冇野做？你點歌 今晚唱

冇人會約你

你仲爭我好多首 仲好講

幾時再唱?

咁我約你ok?

係 不過後日同大後日都有
等我諗下先！

唔得呀佢要還錢 冇得唔約佢

有咩 好似兩首咋嘛 我努力緊 一係我清唱俾你

笑左

點歌我唱

最卑微的願望

咁而家休息吓先啦 蠢蠢

咁你努力吓先啦 唔使急最緊要快

唔使勉強約我㗎真係!

我呢排好窮 唔該佢快啲返香港

醒醒你係咪好憎我？

blessing 有冇興趣

好慘 我突然變左蠢蠢

唔熟都算 仲要普通話

呢首唔識 要聽聽先

窮仲歐遊？

我點會憎你呀

hi笑笑仔

窮遊

想要手信 食得既

可以試吓可唔可以唔走音

鬼叫你蠢

你成日疾我又玩我嘅

Hi水水b

窮極都係歐遊

唉

我和秋天有個約會

鬼仔

笑一世

我鍾意

我唔食洋腸

次次諗返就想死

你係咪暗戀我所以調戲我？

咁你食咩

我一見到你一定要叫你醒少少

洋腸

一定係啦

我應該會即刻調頭走

一講洋腸就上水

醒醒

咁我會轉叫你全名

就係因為去旅行先窮

我都仲係覺得好好笑

咁唔好去咪得 留喺度陪我地

佢仲要係炸我email幾次

你兩個唔好恥笑我啦

唔該xxx醒少少

港腸

陪我地食譚仔

王子你....

最主要都係你個名叫人醒少少 有反差

求下你唔好再講落去

食我？

頂

聖誕譚仔聚會

有毛

好 我唔講俾人知

披星戴月

醒醒話唔講得 我dm你

仲要係好大既反差

我覺得呢個拍得住我係千千

為咗你剃哂了

你找數先

打死你呀

我好似好多個post 之前叫你改做唔該我醒少少

有無more

你兩個夠喇

你改名啦 唔該我醒少少

手望？ 後日先得閒

唔驚你

好啦其實我覺得我係千千好笑啲嘅
你嗰個唔係個個都知

我係咪要去改

喂呀你地好多秘密
小圈子

我地留意你先咁咋

冇呀冇呀

等你

你想知啲咩

死開
@講下笑

即係要個個都知先好笑啲？

公海(bb)

千千事件同好蠢事件

你唔嚟聖誕聚就再多啲

要牛仔軒叔得唔得

無啦啦做咩要提起

我下次見你要帶定棒球棍

千千事件喺度發生㗎喎

打7你

我係咪要感恩

做咩逼我

咁我帶棒球俾你打

關於咩架

係呀 仲應該分享俾人知

I love u, please come gathering thx

PM

我保護你

好呀 打死你

以後只係奶我唔奶講笑巴ok?

post 23 #1001

你唔夠我打 我好大隻

但係笑笑巴話佢已經冇毛

唔好咁啦 千千

撬我牆腳？

肥就肥啦扮咩大隻

仲推 想死嗎

屌1001 原來呢件

咁email個單呢

肌肉嚟

叫埋譚仔幫手打

無圖

佢得個樣

我用我龐大嘅身軀打佢

雞肉就有你份

做肉盾就得

講起又肚餓 起身食野先

唔準你咁話我譚仔呀！

屌 到我好肚餓呀

咁你做

食野 食野 食野

唔食！我迫自己訓算

唔准 快啲食

大橋

刷左牙 聽日先

聽日先再刷 而家食

我唔會比你游説到

我個肚即刻叫左一下

想唔想知我食咩

好想食

佢好渴望食野

唔想

我會叫佢收嗲

其實我未諗到 不如講吓你而家想食咩？

餵飽佢就收聲

好想食燒賣

係囉點解好多野唔知咁

明明頭先好靜 突然間活躍返啊大家

我係千千

我搞氣氛

啱啱去咗telegram send咗好多圖俾醒醒

more

野食圖喎 你想睇？

咩圖

野食圖 因為佢臨訓肚餓 我仲搵埋食評俾佢

咁搞笑嘅你

我就食lunch 幫下手比意見

佢好多謝我

終於唔食杯麵 黃埔食拉麵

唔好呀我同你傾計啦唔好摺埋

唔好呀緊閉b 我同你唱歌呀

你唱

我好鍾意聽你唱

謝謝

+1

所以唔好走呀知唔知

我唔會走呀 我留名追post

我努力緊了 你都要

今晚唱歌？

點歌 黃色大門

哇 斷氣歌

同你合唱一人一句

♂ ♀ ♀♀ ♂♂ 唱呢首

其實我冇聽過

Where is 披星戴月？

可以youtube聽下

呢首本身熟到仆街

咁你快撚啲啦

喺街呀屌你

死偽毒

自己一個食

有女朋友都係偽毒

自己想像出嚟

唔好再扮可憐 博我地同情啦

你咁多sp我都未出聲

Ok 駁唔到

你有我

千千bb

可以試下既

Agger

緊閉b有無男朋友

今次我撐你呀海仔

我呢

不過歡歌好似冇？

你頭先仲叫我BB

最偽個個出咗嚟

我想搵佢一齊取個單身暖咋

想獨佔你

你講緊啲咩

冇呀 單身狗一隻

有冇興趣以後唱歌哄我訓覺？

有joey 版

不過唔太識和音

呢個post根本係單身狗post黎

係

啱

收個女性朋友做兵？

你含撚

我邊有

點敢做呢啲咁嘅嘢

歡歌有好多歌

我錄左 你試下

想聽live

咁快 唔使返工咩？

我未錄呀 Sor 我意思係我錄左你再試

單身都可以更自信的做人啊

好 聽緊你首羅生門

你幾時會開㗎？

通常十點零十一點

每日？

因為你一直都唔認係你女朋友
但係又好親密

係呀

都慣

邊有好親密

嗯

單身耐咗如果無啦啦拍拖會有啲唔慣

雖然有時都想有人錫

行街睇戲食飯 仲要食好西
仲有好多無同我地講

我錫你

大家唔好推住 風箏b去咗蒲 唔得閒開新住

都唔叫單身耐左啦我

有人愛既生活差好遠

連登有愛

無人想要你錫呀

唔緊要啦一係推爆佢啦我而家去開

好多

收聲啦 你估你呀

缺愛嘅時候嚟搵我就啱

講中左la

辛苦你啦

我係海海